我只是個38歲的小男孩。。。。。。。。。。

小孩應該受到保護 不應該返工

我早已不是40碎的小女孩了

羊注定永遠受到保護

羊請查pm

🤔

如果網上幅相係真，你個樣都好後生喎，完全唔似38歲

20年前影

老坑羊腩

羊38碎好候生

智商是8歲的小男孩

羊佬

佢25歲咋

宅男先生 佢話告喎

唔係幾年前25咩

who

熱付你點G距幾年前25架⋯⋯

其他lin登仔講（未fact check)